而家市面有冇尿袋有PD 差電話，差到蘋果錶，又無線差到airpod pro?

搵到得呢隻，但又要pre order

幾千蚊？

上網見到 99 美金 pre order

samsung wireless battery pack

買條換頭線唔好咩？
尿袋無線差點固定舊野

apple watch 插條線就ok. 有pd 有wireless

有PD

成日都想買隻當末日儲備
但又冇太陽能叉喎

如果擺到AIRPOD PRO 就衝

iPhone個位擺AirPod 咪得囉

momax好似有?!

呢隻好似差唔到APPLE WATCH??

我怕佢個蓋會甩

計埋運費，2千啦

120蚊運費

佢試咗幾樣嘢，偏偏冇試apple watch

磁力蓋 你考慮下

射射

有solar converter 叉呢舊野
澳洲好多人用

求link

無線叉電叉得慢慢，loss又大

ego air ally

thx, 不過我用的話，冇得插隻airpod case 落去，個蓋實唔知飛左去邊